十月飛大阪，印航定HKexpress?

印航
HK express

從未坐過廉航，應該坐邊間好？

咪撚坐印航，屌佢老尾上次坐成架機都係咖喱味，臭撚到仆街

印航臭到仆街

個個都係咁講1，真係架?

Why not peach
Curry vs delay

坐過，但我聞唔到

peach d 人話好窄。

d位闊唔闊？

我坐jetstar，時間正，岩晒打工仔收工仆去機場

要訓機場

早幾個月問過，當時d人狂屌peach同 vanilla, 可以好多hkexpress打手啦。

有無考慮香港航空?
隨時平過hk express

cancel flight?

又係大陸airline line

hkexpress 唔係?

GK064 HKG 2120 - 0215+1 KIX Daily

印航 = air India?
坐過香港去Mumbai
機翼個flap 好似虧虧地 好似爛咗個表面
以後唔會坐

係,但平囉

唔好嚇我

hi airline la

我係大阪住 只搭peach 幾舒服 我180高

lm

印航，冇支那人 坐過一次 爽

其實個塊野好似係要黎加風阻。。。。。。。

flap係降落時增加阻力及浮力
記點都會影響aerodynamics
搵返個時影張相...唔知自己有無睇錯

上次坐飛機坐後面個通天曉同佢條女講
話係定風翼黎架 降落防止風切變喎

國泰啦
英資公司

冇蝗又真係好吸引，不過係咪全部架哩人?

貴

幾多成係同CA交叉持股.

印航好似都好多人捧場

唔好去

3成

幾錢為知ok?想1月去

大阪只搭Ana

有香港人

平嘛, 時間又唔差
同埃塞俄比亞航空飛成田一樣

印航好，點解唔好，仲可以儲到mileage

印航回程個飯好難食

印航，坐過去印度，總係感覺到浸頹味

平時都係

班機係印度飛過㴝再飛大阪，應該 好多架哩。

時間比uo靚 但都麻麻

Asia mile 應該有信心掛

但時間唔靚喎巴打

邊方面痳痳?

少特價，服務同uo差唔多，都係廉航級

飛機餐平過又正過UO
時間我覺得UO 好d

坐過X2
覺得D 位好撚闊

而家係hke架機上而，已經delay左兩個鐘

今朝10點打後冇一班準時
冇眼睇

我都係睇佢比幾多KG我,
2x23kg,就殺

嘩，屌深圳航空都有？唔撚係化

真係架？
其實印航算唔算係廉航?

大陸機唔delay先出奇囉。

印航有30kgs,

air India 我上個月坐完去大阪
又唔係好大陣味
如果比我搭多次
我真係OK

好處：包行李，位舒服
online checkin 唔洗煩
話飛就飛，safety check 爽住去

壞處：班次少,
班Indian 好鐘意同馬桶談戀愛
唔好預carbin crew會幫到你

飲殘體字可樂

仲有....上次班機crossover 旅行團
如果你都中左
回程早要再D check in
唔係就排L到hihi
到行唔到duty free/買IQOS

唔撚係掛

但一定好過快運

咁就唔搭蝗運啦

梗係唔係啦

大部分印度人 再加少量香港人
但係架機唔滿 leg room又大 坐得舒服

印航飛最新787 我諗hkexpress 點都冇得比呀？

Hkexpress

屌 坐過一次真係一入機
果陣味勁到呢

點解有人話好大味，有人話無味， 究竟有冇味?

唔係好窄，係好撚窄呀！

窄唔窄得過ou?

uo

印 : 30

uo : 18

廉航我只過 peach，當時已經加錢 request 座位，但個位係頂膝頭，全程坐得好辛苦。

我最驚係咁，所以先考慮印航。

我坐呢次仲要係櫻花期加復活節，圍返埋只係平 cx 四舊水，坐佢只係貪回程係夜晚九點機，cx 就黃昏六點幾。

差幾百就一定cx啦，但櫻花期機票起碼6-7000啦？

雙人來回加埋 baggage x 4 加埋 pleasure 同 standard seat 要過萬。

過萬係兩個人價還是一個人?

十年前坐過去大阪
真係有咖哩味
但係佢個咖哩餐幾好食, 食完同化左就無乜問題

以毒攻毒真係work，

印航淡季幾錢？

以前同個ex暑假無機位焗搭印航
本身都好驚已經祈哂禱
點知一上機 勁大架機 有design
雖然唔係行內人唔識啲terms
但overall黎講個機籠係我搭過最好其中一個

利申：搭過因航/維珍/emirates/asiana/同埋幾個LCC

你去試下 包膠

Peach 👍🏻

飛大阪好似2000幾。

仲係咁問你飲唔飲野

好似見過專xx運有package 大阪6日5夜印航 $3999 ，唔知咩時間同食水好深

十月樂桃得晚去早回.大板不會平

包5晚酒店？咁又唔貴噃。

幾錢?

兩間都坐過

印航 其實印航經香港去大板條線都幾耐歷史
架機冇想像中咁大陣味 少delay
不過坐落感覺想會想飲多啲水 有少少野食咁 都ok
太耐冇坐唔知依家仲係咪

Hk express 係平既，不過之後都同你計 會delay

舒適度就我會揀印航 感覺上位闊少少
平就土炮，不過乜都係假 時間夾先得

印航時間都唔差，不過唔係日日有機飛大阪。

雖然未坐過AI
若果同價位嘅話我諗唔到有咩理由唔揀AI而去揀UO
FSC vs LCC
787 vs 320/321/20N
*A vs U-fly alliance

btw, 幾場大雨真係足以令UO見曬底

HX 有無機會1500？

10月中晚去早回都要16xx